6.12一周年女子藏雷射筆被控 女警指神情閃縮繞道而行起疑截查

一名會計女文員在旺角街頭遇警截查，背囊被搜出雷射筆及「光時」旗幟等物品，被控一項在公眾地方管有攻擊性武器罪，審件今日在西九龍裁判法院開審。負責截查的女警供稱，當日被告見到警察後神情閃縮，並繞過警員企圖離開。辯方則稱只因警方一行八人巡邏，被告才被迫繞道。辯方並稱，當晚沒有人使用雷射筆，區內亦沒有人展示同類旗幟。

盤問下，女警承認當晚沒有看見任何人使用雷射筆，亦沒有見過有人展示同類旗幟，被告沒有戴面巾或手套。涉案鐳射筆在內格底部搜出，她同意沒見過被告拿著或使用雷射筆，亦承認被告表現合作。

屈得就屈 黑警特色

乜都冇可以屈上庭, DOJ食開屎